鏗鏘集可唔可以加英文字幕推去全世界？

推

我用有限英文整咗少少，希望有巴打接力

發現已經整好咗英文字幕
要人幫手share

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

我都需要 想send比d外國朋友睇

有冇英文版本source?

各位巴絲係機場可以播俾旅客睇

RTHK youtube 翻譯字幕->英文

多謝各位翻譯巴絲

港台出左POST有了

唔係本來有英文版咩？
Wiki 寫有

The Pulse唔係英文版咩？